謎片男主角竟是老公 人妻靠胎記揪姦情

北市一位人妻去年到李姓丈夫的公司找人，意外在丈夫電腦內看見2段性愛影片，且男主角手上居然有和丈夫一樣的深色胎記，更令他震驚的是，女主角竟是她的王姓閨密，因此怒告2人通姦。台北地檢署原本以影片中沒出現男主角的臉，難以證明李男犯案為由不起訴，但高檢署認為李男手部胎記特殊，將全案發回續查，北檢二度調查後，發現李男手部胎記與影中人一模一樣，認定李男確與王女通姦，今逆轉改將2人起訴。

檢警調查，李妻發現性愛影片後，當機立斷把影片存下來，因為2段影片中，一個是王女幫丈夫口交畫面，從畫面看出，是丈夫一手持攝影機，另一手出現在畫面中，手上就有一個明顯的深色胎記；而另一段影片則是兩人性交的畫面。

但李男應訊時否認和王女通姦，王女則辯稱李男表示已離婚，她才和李男交往，但因事後發現李男欺騙她離婚一事，她才會氣得把自己和別人的性愛影片傳給李男，企圖激怒李男，實際上性愛影片的男主角並非李男。

檢察官原本認為性愛影片沒有拍到李男臉部，無法認定男主角就是李男，且李男和王女曾經一起到中國、沖繩出遊，無法認定性愛發生地點在台灣，因為通姦屬輕罪，若不在中華民國境內犯案便不能追究刑責，因此將2人不起訴。

但高檢署審核發現，李男的手部胎記特殊，應少有人擁有相同的胎記，且性愛影片的最後修改日期是2016年6月，當時李男、王女還沒去過沖繩，因此可排除2人在沖繩犯案，加上《憲法》明訂中國屬中華民國境內，因此將全案發回北檢續查。

北檢二度調查後認為，根據勘鑑結果，李男手部胎記確實和性愛影片中的男主角如出一轍，因此採納高檢署意見，今逆轉改將2人起訴。（吳珮如／台北報導）

【更多司法新聞，請看《蘋果陪審團》 粉絲團】